地區抗爭要搞到幾時

無可否認光復屯公，上水同搞連儂牆係必須，但同時民意都消耗緊，唔係講緊連登果啲，而係中立果班，連登仔既心態都鬆散咗，5大訴求，警犬濫權都無人講，而且好明顯除咗連登之外既人都少咗關注，香港人係好善忘，我哋唔keep住搞金鐘香港人好快就唔記得咗5大訴求。

同埋地區抗爭係向唔到政府施壓，搞埋今個月就要focus哂5大訴求同係番金鐘發夢，見到連8月都有光復行動就真係多咗